瑞聲科技 如果跌到40蚊

諗緊入唔入好

冇㗎喇

隻野冇翻身機會

我諗上返50都會掛

44.x 入左 中長線okay 掛

冇期望就冇失望

依家其實抵買

都算抵買既
前底37
點都會升下50掛我諗

39先岩

集氣

呢隻好聽叫科技股，難聽叫工業股

我就all in 既

蘋果業績如何？

而蘋果有冇減少倚賴中國廠房？

要靜候 再靜候

炒鐵塔仲好，長遠睇高一線

科技股 10蚊都比多

Push

world no IT

55入 48斬左

入熊

即入正股

瑞聲科技首季盈利4.31億元人民幣，按年急跌62%，但好過市場預期。

期內，收入37.5億元，按年跌19%。毛利率跌至30.1%，下跌7.9個百分點。

呢隻有思捷環球既潛質

倒升

廿幾蚊考慮下

三十幾蚊就密切留意

幣少叫入？

差唔多啦
佢幾錢咪賺幾多囉